有無手足試下blue nile 買過鑽戒

想4皮野買隻1卡，信唔信得過 有咩要注意

咁大個連登都無人買過？

買過

朋友買過

整體黎講覺得點 價錢，售後，覺得抵唔抵屌

1.01 E si2 3Ex non 好似41k 左右
值唔值就你決定

今日啱啱收到！
佢有無數咁多既鑽石俾你揀，肯花時間，總會搵到心目中想搵既野

有冇兩卡

怕唔怕寄失 ， 雖然聽好多人講好有信譽， 但係佢無門鋪 都有小小唔放心，但性格比都好似好好

粒石心形 比起圓角 好似平成倍

你地真係好捨得駛錢 ， 我見好多人都肯畀 四五皮買一卡？

點解要做壞個市？

唔怕，佢用 ups 寄

以前唔明啲女人咁鐘意鑽石⋯但最近買左隻求婚戒指之後⋯⋯

我都係係呢度學野

唔係好睇得出